習大大稱帝，一帶一路股無得輸！

憲法第七十九條第三款“中華人民共和國主席、副主席每屆任期同全國人民代表大會每屆任期相同，連續任職不得超過兩屆。”修改為：“中華人民共和國主席、副主席每屆任期同全國人民代表大會每屆任期相同。”